{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053116",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27195",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 유성 호텔 프리모"
    },
    "text": "大田儒城区に位置した宿舎は総客室数34社に、近くには大田(テジョン)1号線の儒城温泉駅と大田(テジョン)1号線の甲川駅があります。宿舎は韓国語を含めた様々な言語で案内を支援し、基本規定、全ての客室は2人1室基準です。人員の追加時には追加料金が発生し、未成年者は入室が不可能です。客室設備には5星級ホテルで使用するプラウデン40T、ダックダウン布団、プラウデン50T、ダックダウントポ、60数サティン面100%シート、プレミアム30Tラテックスヘブンリクッション、7デニアトライ雲頚椎まくら、30数180gのホテル用のタオルが提供されますまた、全客室には65インチUHDTV、1250Wのセッティング機一体型ヘアドライヤー、最新仕様のノーハードシステムPC(リーグオブレジェンド全客室可)、ボディフレンドマッサージ機(一部客室)、スタイラー(一部客室)、FreeWi-Fiを備えています。周辺には足浴体験場、NC百貨店、鳳鳴洞ロデオ通り、儒城温泉駅8番出口、忠南大学校、KAIST、牧園大学校、ハンバッ大学校、国立大田顕忠院,エキスポ科学公園,国立中央科学館,ハンバッ樹木園,政府大田庁舎,儒城IC,大田ワールドカップ競技場,鶏龍山東鶴寺,紫雲大学校などの観光名所があります宿の予約は042-823-6558に電話予約するか、010-2254-9622までメール予約ができ、銀行振込の順で予約が完了します。当日キャンセルの場合、払い戻しはできませんので、ご注意ください。ただし、入室時間が遅れたこととネットフリックスの視聴が不可能なことは、一部のユーザーが短所として言及したことがあります。そのため、改善点があれば、より高い人気を得ることができるでしょう宿泊施設は値段の割に大丈夫ですが、一部の部屋では臭いが不快になる場合があります。換気口からの臭いも問題になりますし、使用済み歯ブラシや髪の毛などが残っている場合がありますので注意が必要です。またチェックアウトの時、スタッフの不親切な態度やマスターキーを使ってドアを強制的に開けたりすることもあったというレビューがあります。したがって、全体的に価格と清潔度は適当ですが、一部の部屋と職員の態度を改善する必要があることを知っておく必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿舎はどのくらいの客室数がありますか？",
            "answer": "総客室数は34社です。"
        },
        {
            "question": "近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "近くには大田1号線の儒城温泉駅と甲川駅があります。"
        },
        {
            "question": "宿舎はどのような言語で案内を支援していますか？",
            "answer": "宿舎は韓国語を含めた様々な言語で案内を支援しています。"
        },
        {
            "question": "客室の基準は何人部屋ですか？",
            "answer": "全ての客室は2人1室基準です。"
        },
        {
            "question": "人員の追加時には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "人員の追加時には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は入室が不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室設備にはプラウデン40T、ダックダウン布団、プラウデン50T、ダックダウントポ、60数サティン面100%シート、プレミアム30Tラテックスヘブンリクッション、7デニアトライ雲頚椎まくら、30数180gのホテル用のタオルが提供されます。"
        },
        {
            "question": "全客室にはどのようなアメニティが備わっていますか？",
            "answer": "全客室には65インチUHDTV、1250Wのセッティング機一体型ヘアドライヤー、最新仕様のノーハードシステムPC、ボディフレンドマッサージ機(一部客室)、スタイラー(一部客室)、FreeWi-Fiが備わっています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺には足浴体験場、NC百貨店、鳳鳴洞ロデオ通り、儒城温泉駅8番出口、忠南大学校、KAIST、牧園大学校、ハンバッ大学校、国立大田顕忠院,エキスポ科学公園,国立中央科学館,ハンバッ樹木園,政府大田庁舎,儒城IC,大田ワールドカップ競技場,鶏龍山東鶴寺,紫雲大学校などの観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "宿の予約方法は何ですか？",
            "answer": "宿の予約は電話予約またはメール予約ができます。電話予約は042-823-6558、メール予約は010-2254-9622までお願いします。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "当日キャンセルの場合、払い戻しはできませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような短所がありますか？",
            "answer": "宿泊施設には入室時間が遅れたこととネットフリックスの視聴が不可能なことが一部のユーザーから言及されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の価格と清潔度はどうですか？",
            "answer": "全体的に価格と清潔度は適当ですが、一部の部屋では臭いが不快になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "スタッフの態度についてはどうですか？",
            "answer": "一部のレビューによると、チェックアウトの時にスタッフの不親切な態度やマスターキーを使ってドアを強制的に開けるなどがあるという指摘があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の改善点はありますか？",
            "answer": "一部の部屋と職員の態度を改善する必要があることを知っておく必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 694,
        "QA": 770
    }
}